葛斯患代謝疾病 多蒙特：無限期休戰

德甲勁旅多蒙特於官網發表聲明，指陣中球星馬里奧葛斯因代謝疾病而需要休戰，暫時未有復出時間表；葛斯本人則表明會盡一切努力盡快復出。

根據「蜜蜂軍團」的聲明，葛斯近月都受肌肉問題困擾，在詳細檢查下發現根源為代謝疾病，需即時停止訓練：「多蒙特中場葛斯需要休戰。這名世界冠軍隊成員近月都受肌肉問題困擾，而進一步檢查後發現為代謝疾病，必須即時停止訓練。」

雖然沒有明確的復出時間表，不過葛斯本人仍保持樂觀，指自己會爭取盡早復出：「我正接受治療，一定會盡可能重投訓練，助球隊達成目標。」（）

Rip

收山

傷多過踢
真係有病

成世最錯就係去左拜仁

唔黎代替謝拉特既後果

係拜仁比人玩到殘哂先送番黎
黑暗兵法

算慘，諗起費查

係多仔做名宿唔好
係都要做二五仔
同好基友一樣受傷病困擾

拜仁 : thx,用完先病

抵撚死
祝你玩撚完啦25
踢歐聯前先話去死敵
扔低萊斯
比人玩殘就番黎
人無恥則天下無敵

代謝疾病呀

睇親呢張圖都望左落佢碌鳩度

邊個唔係

遺傳性代謝疾病種類非常多而其發生率又罕見，且診斷困難，因此病情不易控制可能危害生命。

唔怪得頭髮少咗咁多

我望落條女架 唔好屈鳩大家

明明條女咁正

袋謝疾病

拜仁=mk中出即飛
多蒙特=毒撚埋單

反骨囝抵死

望到呢條友又諗起巴西比人炒7-1

最慘真係多蒙特
俾佢出賣一次都未夠
而家仲要養埋佢

我利執返生彩